愛回家， 人生有Mandy 做女朋友真係三世有幸

利申，借朋友account
Mary hung, 又港女 又貪錢 當博士係兵，原本Mandy 同mary一樣咁港，但自從同左博士一齊，佢處處都爲博士，擺博士做第一位！講真 如果tvb到最後真係編左 mary hung同博士一齊 真係無咩天理so9sad

P.s. 推到tvb編劇睇到

mandy bb勝

g持

Mandy似係同老爺

Mandy=g

唔好再睇tvb呢啲on9劇啦好冇